[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (673)

智利快入

臭閪智利一陣又換山狗入黎吸飛

客乜隆快入

拉魯斯

智利半大

踩甩褲

笑左,褲都乜埋

客乜隆入先，再買cup

半客已死

等緊智利鮑魚 升水

呢場好有睇美職既感覺

買左半和個d又收錢

呀屌 原來岩先搶1001

喀麥隆個龍上晒身

喀麥隆= ondoa & friends

dllm差6c同我上半場搞掂佢啦

喂喂喂 降下先 手足未買

對場阿甲好失望 3分鐘入波頂到依家

買大就頂撚到細
買細就秒速大大大

30分鐘開1.5

出山狗除時炒幾粒

灰了

唉提子 輸咗3000呀

哈哈 又越位唔入

狗會offside都封盤 敏感過G點

主定客
今晚好多fake goal

買主勝算數 6.

6.9

客 岩先個球好大機會入 但係offside

依家有得睇重播隨時停你幾分鐘

智利係咪好想輸第一粒

喀麥隆9射唔該中人啦, 唔中人點刷C丫

智利明係想送大禮
可惜客密龍垃圾

客麥龍 唔入都咪撚比人入呀

上半場00下半場就自然會換山狗架啦

個球證都偏智利偏得幾明顥

0.5/1高水半細

拉老斯追和未

互相拉扯一定會吹客乜隆，好似果球fake goal根本就係普通拉扯，如果球證嚴成真係難入波

原來依家連西乙都有得玩

好耐無賭啦

屌你射到咁

西乙得升班賽

智利3打1飛機

屌換山狗出黎啦

5C good boy 喀麥隆

智利有冇咁廢

真係成個月無賭啦

5c

垃圾智利

智利咁樣仲讓人？

屠巴洗唔洗換link

差6c

?
我唔睇啦 悶波

心撐意大利u21
但不買了

又有番9.5b

加時絕殺 0:1

入啦

1-0

智利1:0

半客

垃圾客密龍

多謝個大陸仔話補時最後一分鐘進球是難了

又VR

vr

炸左入球

下。。。

有機會越位

又no goal 果3個看更又搞事

又黎

Fake

半和

offside

唔似越喎,電視都可以睇錯

又炸 球證一定買佐 0:0

事實係OFFSIDE,唔通唔吹咩

VR係大波殺手

越 半個身位

證明足球極多誤判

屌你買左半和既真係來回地獄又折返人間

好野 又唔計

小喇叭咁都有越？

可唔可以要求換球証

有VR=細波救星

肯撚定越

以後入波唔好咁快慶祝住

可唔可以唔好俾球證買波

肯定就越左位

半個馬位

買左半客真係激撚死

好柒

乜撚野系統黎。。。

有VR 真係唔撚可以買大波

一條馬撚

正野

坐撚哂係地下慶祝

VR幾煩下WO,下下第一球咁吹法

gchi, 雖然上場大左

球員都可以買,球證點解唔可以買

我連續四場都係咁
Fake goal

有VR 不如轉去買全細算

最緊要岩

苦主
以為收皮 見到絕殺 又詐左

屌你老母我個半客

半細真係gel左九成九

仆街啦屌
大波死左
原本諗住主入先
智利CUP兩粒
睇黎要輸哂兩注

仆街個vr 玩撚死班賭仔

個旁述陰功,goal左成廿秒詐糊

馬會都分分鐘俾佢玩死

冇VR已經咩都開晒

最尾有無 族 親

唔會，0：0通殺

拉老師追和!!!!!!!!!!!!!!

上次VR 12M 狗會慘慘豬

拉老師1:1

拉老師 ！！！！！！！！
和！

而家有電眼判決 大波 不了

屌呀又平手

應該點買
巴希亞個場
超高水平手

絕殺和波

又走盤

絕殺反cup

喜欣3x4
先走盤2關

拉老師 和波

我個客其他

唔好下下絕殺好冇

成日VR完唔playback俾觀眾睇返
以前無VR呢d疑似情況一定狂playback

似俾d球證話撚晒事 中意fake你就fake你

平排都...有冇vr都19樣

彭美拉斯 巴甲三箭

上面睇帶班撚樣買ng，唔高興就話唔入 爽

-.-

好耐冇見

近期作客 廢撚到

球証係咪買0：0

一人一個FAKE波,同岩岩個場巴甲一樣

笑4

依家冇咩遲d啫
除非佢幾分鐘改到條片啫

半場睇返replay 喀麥隆果球真心唔知foul乜鳩

3x1 +1 都有3倍

繼續走

有人拉低左防守球員呀

後面果個拉扯

不知幾準

巴甲
彭美拉斯和波
其它大波

真真正正全身而退

仲有一關都係平手盤？

查比X聖保羅

個動作細到西甲都未必foul-.-

今次就買河床
睇下係咪咁撚邪

有綠字

個球証咁嚴好無瘾

綠字

其實不嬲球場個大mon都唔會播返replay 以前個講法係驚d球迷暴動之類 但宜家新玩法可以睇錄像黎檢視判決又係另一樣野

諗住豬硬
咁都收返200

我睇左3關不敗呀😓

巴甲 法林 x 巴希

點解入半場00?
巴閉law 有人睇VR 疊馬
我唔妥你 可以睇VR
我唔鐘意你 可以吹唔入
o靚仔你啤咩呀 買左半客呀
半客呀？
買丫 買丫
我吹你 你屌我 點呀
你見過坐底慶祝入波未,你見過食詐糊呀

今場似(比球証)和

意大利
巴希亞
富明+1
查比
河床

查比高恩斯 2.5b

和都係不敗ar！！！！

富明+1
獨立全主
防衛2.5s

喊出黎

過到冇蝕就得 好過斷

LM

有賺仲想點

呢個CASE算好啦
輸半就慘

頭幾分鐘一球 完場前再一球

喀麥隆下半場同我繼續刷C,刷夠就fg

又無得補飛

提子嗰球

No Goal都似

果球冇fake 就開晒主主 半主

我都唔洗輸呀

意粉廿分鐘都無射過波

如果最尾no goal...真係

lm

勁

買左上盤

要派了

勁到 我了lm

真正刀仔鋸大樹

啲球會名 加埋雙數買雙 單數買單

me

有時有D野真係好邪架...

睇班頭10MINS 非洲佬踢波真係估唔到可以頂到咁耐

Btw我有咁諗過

同球証講

刷角未

山狗準備出黎吸飛

買西床定尾場上盤好

係喎

山狗熱身

好強既運

明尼路goaljump得

大波有0/1b同1/1.5b了

小心唔好再貼飛 會比人屌

咪撚停C丫屌你老師

準備吸飛山9

6C唔屌唔鬆化

聖PAUL反CUP未

10.5大 苦主

6c仲有9.5中水，識買了

山狗

明尼路傳統勁旅 跌左落降班區
你仲想佢對家cup

Cup硬

山神 比多5角我

屎桌 客密龍 頂撚住

智利垃圾波落底cup返出黎

下下都要等山狗

U21 2.5s cashed

波是圓的 CUP呀!!

保地花糕 你波未呀屌

彭美都goal

智利2:0

Jump 得
巴希亞番屋企食串燒啦 屌

智利有角未

西乙主隊

喀麥隆禁屌就刷C啦on99

U21踢乜撚野 入波未

巴希亞又秒追和 平手盤真可愛

炸糊

又fake 屌

查仔保羅快日

一日要FAKE幾多次

Fake完對家入 彭美快手2粒定下驚先

屌痴線
買智利佢又fake
買巴希亞又fake
彭美又唔見佢fake

巴希

巴希大船

又一球fake

0.5/1大 GOAL~~~~~~~~~~~~

客乜龍真GOAL?

咪撚玩我啦
智利同巴希高啦屌

fake goal day

智利下半場踢緊乜9呀

又炸糊我屌

Fake完未

2分鐘內fake咗2下 on9

冇氣

智利應該玩完

FAKE左3次

Fake 撚到

一場fake4次

馬會飛機都封,個G點就玩爛

買智利下一入 佢fake我兩次

再fake落去個球証唔驚比人分屍？

山狗出到黎無一腳好波

智利快啲正正經經入波啦

笑死我

dllm c丫

睇緊場波
啱啱罰球眉頂過FAKE咩

角大已收皮？

球證已買全場0:0

場波一用果個系統就買半和全細得了

花高GOAL 又下盤

買左查比X聖保羅 又要叫反CUP

都唔關球證事

查比比人入

保地花高 2.5b -2

屌智利真係垃圾黎
對俄仔又咁而家連哥倫比亞都炒到4球嘅客都贏唔到

我唔理

假波

7c dllm gogogo

巴希亞 cup 未

山齊士出黎係做派牌

差4角

明明係認真踢俾個系統搞到好似假波咁

智利真係狗也不屌

其實真係假波

咁都唔入, 已經走甩晒

假波就1：1 2：2完 唔好不斷fake Goal

不如班黑鳩入番粒先

屌你又黎全下盤

智利

8C gogogo

求頂住9c完

你班黑鳩落到底就刷角啦無撚腦

保地半場前入多球先

轉軚支持客勿龍羊

下盤大勝日

唔入波點羊

屌 法林 巴甲全對家

非洲佬鳩爆真係好顛

刷C丫黑鳩們

入左咪又fake

巴甲全對家

黑鬼入佢喇

爆完個波係身後

今次又FAKE唔FAKE呢

終於

屌 點解唔

入左終於

VR

有山神有入球

買撚晒主就智利入
你玩埋我個份

又炸

3角

賭1蚊VR

山狗助攻!

馬會可以開盤賭vr fake幾球

9c好波,比多C我

馬會冇咁有創意

vr所有賽事都用？

智利入多粒

好癲，開哂對家

屌多粒喇仆街

封左NG No Goal

No

追和就好睇

派錢比我補呀屌

刷C丫黑鳩

我先啦

智利依啲臭閪隊,上場輸比羅馬尼亞就知
讓1球入得1球

黑鳩咁撚屎

查比 恩斯 同保地花
下半場比多2粒 我

班黑鳩識唔識入波
唔識唔好踢啦

兩角

做乜智利goal左唔派

10C goaaaaaaaaaaaaaaaaalllllllllll

巴假控制賽果

輸到無心情

cameroon廢到

巴希1:1

咁多場和。和多場啦

喀麥隆刷夠C, 可以cup la

智利俾多球得唔得

尾盤-1?

挪超靜雞雞半二全二

有冇人收到呀

係

挪假2.5細頂到瀨屎

初盤奶緊半格 無意思啦
即場仲高水

+4min

Cup

0:2

又fake

咩料啊

入兩球都唔計

越位

屌你山狗

有冇FAKE波大細買

又又又又fake

VR 拍拍拍

入定唔入？ 0:2 ？

double fake

智利毒販睇唔過眼 買通左球登 免費hi野

又計返

俾我輸半算啦。頂住啊 乜乜隆

計左

2:0 real

VR 萬歲

入 0：2

有我所有洲際杯都買

屌 仆街 計咩撚 諗住走盤

屌,睇完電視2-0旁述要goal多次

Vr I love u

fake撚到臭，冇心情再買，休息下算

好白痴 入完又吹停又當入

成也vr...敗也vr

VR好波 明明越

狗會太遲派 miss左NG

屌你老母VR終於有用啦！

有山神VR都計

Vr救左大波

智利I love u

開到2.5b？

全格

下?補4分鐘去到3:27完

最尾10分鐘先黎料！
好野！

馬會仲0-1

補4分鐘
但93:2x就吹

咁都要練心

VR萬歲

屌你老味追番頭先葡萄牙角大輸果2k了
山狗好野
唔好去曼城啦

馬會都唔撚想派

仲要睇左成分鐘片

仲要中途vr勁耐

分分鍾食球

嚇到賴屎 1.5 有4倍入左手以為死得

會唔會馬會唔計，通殺

狗會應該開埋越位大細俾人買

利申買1.5大

場場VR....
對賭仔心臟好大刺激

聽左電話

依球係冇越喎
兩個防守球員係vrgas前面
點會越

河床?

好撚哂時間 好無癮

睇山狗個下姐

山狗off

以後唔撚洗要傍證

應該吹山狗接球果下vargas參與進攻

想寫劇本但比VR KO

仲要補時唔補番睇片時間

果句無吹都唔會再吹返轉頭

意u21 1:0

心撐意大利
真係入撚埋

意粉GOAL

1.5b
上盤
10.5s
終極練心

心撐意大利
咁就入撚左

倒掛

巴希亞果場100%假波，網上條條link都睇唔到

聖保羅cul未

今日買乜輸乜 有無人教我賭

屌 每隊一次機會睇vr咪算囉

all in防衞隊

agger,應該好似網球咁

好似係冇得要求

今個星期都係啦
隊隊西波 唔知豬左幾多k了

河床有即場喎

費城聯讓得太薄, 紐約紅牛盤+客W

今日小注都輸2k

下次唔只心撐意大利了
行動都要撐 無買

獨立隊同富明尼斯都goal左 希望防衛者生性

無角玩 即係多角小波

買咗防衞隊喇
祝我好運啦

查仔保羅快cup

睇落似大波
不過近排都冇正路可言

買我對家應該有得羊

唉1:2

保地花高入多2粒啦

聖保羅要cup了嗎

早兩日連豬11口全格 輸半都冇
個時追我對家你都應該上左樓了

查仔

花糕2:0

意粉
聖保羅
防衛者
河床
費城聯
利菲斯

買左6x1

保地 查比試但一隊比多粒

聖保羅1：1

平手盤又1:1

查仔信佢不如買大波

欣B條飛？

巴甲全大

佢條飛有勝負

有機 sor唔應機咁快講

查比升班馬做乜事比人連炒幾場

獨立隊 防衛者 要生性

支持呀

今日買盤避哂D閪盤 全中
但係買大細輸番哂出去. 不如買單雙算撚數

支持

大細水

我要防衛者入1球/0入球喎

關咩事
無運你買乜柒都輸架啦

我要左和-主 冇衝突

2.5s

入波呀查比高恩斯
射咁撚多次 都唔撚入

富明尼斯 反cup

無運買單雙唔係仲好咩 唔洗屌佢入波

幫熊仔條3串1集氣

大呀大呀大呀
保地高花大呀

紅牛半和

我半和？

河床半主

如果咁正路都出事我無野好講了

查仔咁既數據輸緊兩粒 服了

red bull

巴希真係彭美私家雞黎

獨立隊出事

查比70分鐘未追和就棄了

訓了

入球先啦屌

咩料

聖保羅 cup啦嘛
仲唔cup
屌你老母

即場細 ,咁快轉2/2.5

防衛者都GOAL

屌意大利又全格 仆街

要啦

獨立隊

意2:0 全格

含得撚 U21咁正路 居然整係用心支持

屌 輸柒哂
查比 2.5b
防衛者 半和

西葡德意 全部嬴盤

智利咁都贏

查比2.5b仲有機wo

點解我會買巴希亞呢隊垃圾

獨立隊 反cup

仲要半一都全格
西 葡 德都買左 意係用心支持左

頭場豬半

加油 咖哩巴

差英格蘭
買左4*1 德國 智利 意大利 英格蘭

多謝，但應該凍過水

我屌你老母河床

查比cup未

g持

禁屌成場比人一腳KO? ON撚9?

反cup

亞軍床

River
好彩訓住玩走地

我個半主

半場CUP得唔得

河床

西床解圍射中人彈入

查比 未呀

5:00 紅牛買紅牛贏

屌你咩河床 你想直接打自由盃定打小組賽拎資格呀
CUP啦 拎番第2名啦撚屌

要買買下盤 認真

河床好波 依啲劇本出過幾多次

查比超終極禁屌都輸波

唉屌 無眼睇 訓覺

試但比我贏返注啦屌

富明2:1

我怕等陣：我屌你老母紅牛

日日500 500 咁輸
好似無返過工咁

聖保羅同河床都要嗌反cup
好撚攰

你個名都唔信..

好撚攰呀 場場都唔撚洗叫反CUP
係買親河床都要叫
屌你老母咩

聖保羅1:2

巴西甲4場 3場大波

家下有走地都選擇玩走地

Yeah 聖保羅串查比

本來都諗住玩走地算 唉屌
又唔小心中左伏買左上盤

巴甲假到

有冇人發現近排啲上盤連和波都開唔到
直開對家win

差查比就大波4串1

又唔好分

得我買大個場細
唔係咁系黑呀

唉 又豬

輸撚哂

外圍平手轉平半= 入球大
識玩了

4場大波

查比FAKE GOAL唔開大

查比goal 巴甲大波四串一 不過冇買

我屌 開心左一秒

河床半大

今日唔知俾比分裝FAKE左幾多次

西河半場2:1OK?

原來又fake

有冇fake到燥？

河床做乜撚廢左咁多架屌...

我屌 得我買個場巴甲fake 左我個大波
試但揀都比我揀中場細 屌

ok，一齊收全錢

巴假

頂住彭美拉斯同特內里費

一陣場美職有咩心水

G持

買埋紅牛大訓教

獨立隊 快cup

黑到痺

撕飛呀屌你老母冚家產

我都係
上帝呀 你贏左了
我投降唔玩啦

4-2 唔玩喇你玩埋佢

戶口得番7蚊

明明平手離場又要輸幾百比河床

查比屌你老母 比多粒...

MOLAMOLA
垃圾河床 寧願打小組賽拎自由盃資格都唔肯贏左佢拎第二名直接出線

運氣又用完了，下個月有緣再見

感動

富明2:2: 又輸一場

你又羊

死係最穩陣既獨立隊度

讓主+1 cashed

訓覺算 接受唔到良心嘅責備

好似開始識分和同贏既平手盤

唉 平手主場變輸
對河床無希望

仲買垃圾床真係找死

買張睡床算啦

輸既錢夠換幾張

點解仲要信佢？

河床個種廢

無買佢 買佢不如買例牌防衛者2.5s

屌你老母河床！！

獨立隊同我絕殺啦

今日買左六萬蚊波

隊野害我輸幾多錢你都知，你自己再衝個頭埋去

我諗住佢會爭.. 佢今次全陣....

再買西床既手足不如派我好過啦

無期望就唔會失望 南美波真係戇鳩

今次真係唔幫你了，有前鑑你都敢買

費城聯大波波
等即場

已豬

又豬700。。。

垃圾獨立隊

以前係我叫你唔好買..今次係你叫番我唔好買
我錯了

見過鬼仲唔怕黑咩，你當呢隊熱刺咩？第二會繼續有體育精神得我熱先做到

真

美職拿拿林轟兩球先啦屌

防衛者3:0

錢仲輸得起
但輸係啲無鬥心嘅球隊到 屌你老母河床！

痴撚線

防衛者喎

川崎前鋒同防衛者換左名？

買波都要睇隊野有冇鬥志既

黎緊 買緊早餐比你

算了 獨立隊cup唔到 防衛者開大 個天要我輸

屌真既

去緊買啦

一陣拎到100比番你

真係3:0

有冇人要左紅牛大波

個天要我輸

半大

等我下半場落力

加油

好撚眼訓

去屠巴度訓？

費城加油

皇天擊殺垃圾床

不呀，廢事打擾佢
佢黎緊打救我個肚

半一低水

Gay

似半和 如果買紅牛盤就好了

無錢點撚樣賭呀！

光總咁睇唔開

入職乞

戒一個月必能翻身

我有女朋友

我屌 河床 輸多粒..

我

Gel

仲要輸多粒

河床gel

差少少 買唔切客

半場開波3分鐘就俾人入多粒

屠仔好好，希望佢唔係玩我

建議每個1001要大字寫河床永世不要買

搵緊的士 無車

好彩all in係防衞隊唔係河床

好好人

congratulations

究竟今日要炸幾多次

河床完全不設防

NG 客

到了

好撚凍呀屌

咁撚快
2樓牛仔短褲白tee

等一等

我出左去，太凍

河床只識打順境波

0:3

又輸多粒 我屌你呀

西床對家Goalllllllllllllll

輸夠客其他就完美

cashed

買多粒ng

諗住鳩玩放左30蚊去客NG

大左

456波膽已入

我都入左50 變左237

2.5大 1.78 盤真係屌

西床

美假半大已死

有冇人買左西床上盤

西床班人唔洗做？

我見到客又話冇正選龍先冇買 點知西床咁廢

50000 西床

西床半一 1.72
大波1.78 我屌

買左咩

西床..

明明唔洗輸 唔訓覺累事

係冇心踢
西床全陣 可以羊晒全阿甲所有隊 包括冠軍小保加

仆街 紅牛似角大

多謝眾會員提供笑話

係... 真係見到全陣先買

屌死你

似連亞軍都唔要

正呀有老麥

客搶是油杯位仲落力

競賽入多粒喇

西床仲fake

我有真飛果時河床害我輸呢個數

5.5倍..
01都仲有2.5倍 屌死自己

已經第三

鬼知咩

明明已經好叻 次次買河床對家
想佢反底一次 全陣喎 我屌

呢場我呢一世人都記得

佢肯發力 主其他到人添啦
不過係追唔到小保加 上場攞4分

氣勢子都俾河床害到輸勁多，唔該各位手足真係唔好再買河床

河床輸波全隊過唔到聽日

有即場做咩買盤 西床喎

費城聯都幾廢

最多咪追和

叫左自己唔好 忍唔住 屌

鬥廢，所以頭先叫人買紅牛盤

無可能已經78分鐘

1/1.5大買唔買得過

80分鐘0：2追2：2都試過

等60分鐘先高士路上身

聖羅果場都追唔到和，呢場追到和永世戒賭

鐘仔又中1:3

1:3

跟手高Sir上水話開大

西床NG cashed 不過爆所有波膽

仲有10"

反正都係 NG西床啦

直播見到西床勁出力攻

3：3都放左10蚊

鐘仔話會1:3 又中 可惜對西床死左心

仲有時間，應該多1粒

不了 睇佢入賭場算

2-3

屌你又真係2:3

Cashed

屌你又真係夠膽2:3

根本就贏到,踢到咁

反cup抽4派500

兩隊要停啦

補時就3：3了

Lm

杯到 全捐

季尾仲買西床

杯到派100

GCHI

佢唔爭第二?

差人4分

要爭佢第一都爭到啦

無可能啦

夠彊就追和俾我睇

跳定彈床都得啦你

cashed左3次NG我都算了

完

2:3

佢有心追 今場追人5分要第2都得啦

補唔補紅牛好

做咩唔買客盤

jump 真係利撕飛

主ng

廢城聯果然廢

紅牛入未

補和@2.12

紅牌

紅牛NG

廢城可以收皮

紅左特別勁得唔得

紅牛

廢城難講

0.5/1b

想入細

買哂落紅牛？

7/5原來踢過3:0 初盤仲開高水平手🤔

想買哂客

咁不如入No goal 仲高水

冇買角大真係晒

我仲以為有走地角，不過事前都買左大

唔練心啦，等緊高蛇上身

sleep

廢城死守遲早失波

紅左件都攻唔入，食屎啦

紅牛快撚啲入

一係是旦一隊O個G嚟恥笑下都好吖
70分鐘仲係0-0，悶到呢...

廢城你得架

利斯飛試下cup

一起身見到到河床

10c

0:1波膽先

好on9

紅牛個種廢，讓你一個都入唔到

多唔多人買

利撕飛

屠巴又手痕...

又屌鬼

河床立即仆街

莫迪8.5-11.5s cashed

我就cashed左3次NG
可惜1：3果陣冇人信我 跟住就2：3

0 1

紅牛1:0

高蛇

屌你，抬頭飲咗啖水，紅牛突然就入咗波

頂住

紅牛FG Cashed

唔好再飲

0.5/1 b 終於有

飲多幾啖

我都無人信

李寶利手足有沒有補飛🤔

有跟你買莫迪角細喎

頭先飲埋嗰啖喇

利撕飛應該cup唔到了

咁頂實

全格cashed

1.5 大咁都收到 感動 我愛紅牛

神奇 頂級 超桌

0-2

大波cashed

但我買左0:1波膽

我愛紅牛 客勝

我都係

365咁早封盤，可感仲有波入喎

難得一場正氣波

9239
06:00
過關
3X1
主客和
入球大細
入球大細
星期日 28 費城聯 (主) 對 紐約紅牛 (客)
主 @ 2.74
星期日 27 河床 (主) 對 競賽會 (客)
大 [4.5/5 球] @ 4.40
星期日 29 利斯菲體育會 (主) 對 維多利亞 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00 $100
$100.00
9242
06:57
入球大細 星期日 28 費城聯 (主) 對 紐約紅牛 (客)
大 [1.5/2 球] @ 6.00 $200
$200.00 嘔血

最尾10分鐘先正氣，前面嗰粒幾鐘明明俾人屌到皮都反

冇買到個6倍大波

起碼紅牌後唔係super

反cup呀利

你啱

我個0:1呀

咁你又浪費左 廢城咁廢又拎埋紅牌點可能唔補1.5

咁多少少買埋2:0咪好囉

冇錢，in左去NG

一見紅立即補左1.5大

買得200咋
60分鐘嗰陣諗住紅咗仲勁買咗500主下一隊柒頭
點知成班真係柒頭嚟嘅

機會係留比戶口有錢剩嘅人

利上呀

agger

巴打

咩利

賽前我都買廢城贏，半場都補佢贏一見紅就補大波

利斯飛

記得Cup子係利迷嚟 傻咗

人地紅咗識入波、贏波甚至反cup
佢地就只能夠俾人雞姦兩蛋，好撚渣

我利下年應該都冇了 daddy用咁多錢買人

鏝車獌
阿熱利爭第4

支持阿繼續沉淪

山狗唔走就有得爭

去拜 鏝

1-3

Strong c fei

支持我熱拎冠

大敗日

起身望返智利9.5b都無咁痛

屌。起身見到利斯菲。

點解瞓醒全部豬晒

反cup不了

今晚有冇救命水

今晚11點上盤如何？

琴晚買完U21冇再買表示贏左

德國-1/1.5
斯諾伐克+0.5/1
瑞典 0
白蘭恩-0.5/1
甘美奧+0/0.5
全部要盤

太易賭了
一睇就知點買

Gun

英格蘭冇機？

半格囉
見佢上場踢到咁廢
唔要了

德國全部新仔

無球賭真係好悶

屠仔賭到上左岸

德國

賭場cashed

贏變輸 不知時日 鐘仔張船飛

離場啦 下次再戰

無乜野 好少姐

訓覺注紅牛成功反底, 又可以玩多幾日

冇人派點賭

500>300>680

8322 18-06-2017
23:58 主客和 星期日 13 辛迪夫佐特 (主) 對 薩普斯堡 (客)
客 @ 1.87 $890

$890.00

8325 19-06-2017
00:55 讓球 星期日 15 紐維爾舊生 (主) 對 拉魯斯 (客)
客 [0] @ 1.87 $1000

$1,000.00 $1,000.00

8328 19-06-2017
01:07 角球大細 星期日 10 莫迪 (主) 對 特林素 (客)
大 [5.5 個] @ 1.89 $1000

$1,000.00

8334 19-06-2017
02:51 讓球 星期日 20 巴希亞 (主) 對 彭美拉斯 (客)
客 [0] @ 2.19 $1000

$1,000.00 $2,190.00

8337 19-06-2017
02:52 讓球主客和 星期日 26 防衛者 (主) 對 圖庫曼體育會 (客)
客 [+1] @ 2.20 $1000

$1,000.00
8340 19-06-2017
02:53 角球大細 星期日 28 費城聯 (主) 對 紐約紅牛 (客)
大 [9.5 個] @ 1.90 $2000

$2,000.00 $3,800.00

開波未

一起身輸哂了

呢兩日已經好了小心咁推 一晚又輸番曬

贏左4千幾蚊又比番哂馬會

今晚得5場賭仲要有場係vr

咁易賭

再黎過

尋晚買左提子同喀麥隆係咁比VR撚

兩場都比人絕殺

無人9up

買果隊要比VR吹走左2球,對家就唔入計返入 痴撚線的

邊場

好悶

有無手足想同我瘋狂9up
支持ali

goal

琴晚C朗朋友隊
角又冇 上盤又臨尾香

兩日比人殺左四場
鐵佬 不死鳥 葡萄牙 非洲佬

俾人絕殺追和

買左十場0比0波膽冇中過
有冇人有好提議

喀麥隆fg比人吹體毛拉人唔計, 提子fk又比人吹返offside, dls智利果球旁證覺得VARGAS一開始有參與係offside果幾個看更又話唔計當入波

今晚英撚又出嚟害人

高士路讓5連勝甘美奧

係咁黑暗
本黎走盤都好

等我黎燈
十蚊0比0

18/6

FC東京 半主
水原藍翼 半和
松本山雅 半客
哥連泰斯 [0]
莫迪 半大
智利 [-1]

莫迪 半0全3
-1勝同半大 揀左半大

兩日執$4000幾
因為廢事追POST
抽多個$100
下面 List 自己加名

又貼

大胃

氣勢強勁

1 大胃
2 財神
3 判官
4 Julia
5 道友
6 踏雪
7 支竹
8 暴龍

希望球玉記得上面既手足

我再幫埋包爺lm

球玉派錢
自己加
1 大胃
2 財神
3 判官
4 Julia
5 道友
6 踏雪
7 支竹
8 暴龍
9 書包
10 天氣
11 氣勢子

9 開司

普羅米修斯

高級既一鍵留名

12 開司

Soft well
海底撈月
艾朗黃絲
咖哩咖哩
9527
可兒
屠柒狗會
喜欣鼻
朗肥
咖哩仔
木同木同
大胃
氣勢

12:15截

13 胡子

求助

依班贏到上哂岸
唔派

派我

算啦唔好quote list 有lm就派

高水球玉派我

我 尋晚贏得180

1，淫周

緊係好啦 lmlmlmlm

琴晚殺曬，LM

嬴都

贏波都唔開心。。。我唔輸就好開心

德國會唔會太深

我先尋晚一講完洛辛堡就即刻豬到完場

笑死 得你一個買

]Soft well
海底撈月
艾朗黃絲
咖哩咖哩
9527
可兒
屠柒狗會
喜欣鼻
朗肥
咖哩仔
木同木同
大胃
氣勢
聖子
九十後
傷春悲秋
口德值：-5000
淫欲周子瑜
1215

Julia 我

豬爺!我

豬爺派開5位數

豬爺馬主黎

賤種一哥 深盤永遠無全格

抽了

矛波賭

Softwell
摸龔喜欣個鼻竇

下次上黎前唔見人就再抽

jump

助攻

希望下次抽中我

Soft well
海底撈月
艾朗黃絲
咖哩咖哩
9527
可兒
屠柒狗會
喜欣鼻
朗肥
咖哩仔
木同木同
大胃
氣勢
聖子
九十後
傷春悲秋
口德值
淫欲周子瑜
胡子
巫顯東
懵撚
心有餘悸
開司
朴初瓏
普米

用呢個list抽的

球玉上未